【警告】看管好家中老人

720賣港賊吹雞集會
取得大量維穩費
俾錢不斷動員 叫人聽日出席聽日既集會

家母啲藍絲朋友話同鄉會聽日有活動
去添馬公園影幾張相就有$500
好彩問我fact check
唔係都唔知對家咁撚驚聽日無人

推

家中老人出門口前檢查其衣著，背囊行裝
必要時出大絕
唔係威脅cut家用
而係扮唔舒服，用愛阻止佢地去